始終有條刺係度

係佢手機發現啲野 唔關第三者事
日抖覺得好翻小小
夜晚就覺得呢段關係唔值得繼續

即係點？

諗緊分手嘅問題

一係分 一係唔分架啦
猶疑緊邊度？

早啲分手咪唔洗比條刺拮住你
個人仲會即刻開朗返

做人睇開d 愛係包容既 不過綠帽子另計

有條刺嚟家野
我試過
初頭真係可以話冇野
但係耐咗你就知係跟一世
除非你有咁嘅氣量
又或者佢嘅愛彌補到
唔係嘅話 分手係唯一嘅結局

條刺你一日唔抆走佢，一日都會係到。所以一係就同佢溝通下抆走條刺，一係就依家即刻分手

講真如果條刺一直係到，你同佢相處你自己都唔會舒服，亦都會好難一齊走到最後

發現啲咩

關於咩先?

認同 有條刺一係克服一係分手 如果唔係每次嘈交都會拎出黎binc

發現佢同啲fd 講我啲野
而且講既野唔係好野 好雙面
都唔知佢鍾意我 定扮...

可能佢對你都有啲不滿咁 要搵人呻下

每個人都有黑暗面，你自己傻鳩就要衝去睇，分手啦

一直以為我地之間講咩都得
但掉頭黎 佢就係我面前一個樣
背後一個樣 可能係佢朋友面前先係真正既佢